Kolonel Brandon, de vriend van Sir John, leek niet meer aangepast door gelijkenis van manier om zijn vriend te zijn, dan Lady Middleton zou zijn zijn vrouw, of mevrouw Jennings, als de moeder van Lady Middleton.
